C朗聲稱捐錢賑災最後甩底 唔接受任何訪問 完全冇回應事件

C朗捐錢賑災係流料？

【明報專訊】日前法國傳媒報道，基斯坦奴朗拿度（C朗）捐助700萬歐元予近期受地震摧殘嘅尼泊爾。不過被指接受捐款賑災嘅國際慈善機構「救助兒童會」證實，消息係假嘅，呢筆錢從來冇出現過。至於C朗本人呢？由於佢季中揚言直至季尾前封口唔接受任何訪問，所以完全冇回應事件。

c朗嘅捐錢假新聞 每年都有啦